P牌超速會點？

會唔會比國安拉？

普通法原則一條罪唔可以告兩鑊
好似唔係即釘

唔係即釘就得啦下次揸快啲先

核彈

駕車會行得快d

驚閪咩

屌你老母blocked

洗版死全家

1分鐘內連續自推兩次
邊個洗緊版呢可

會快

我都知

睇下會唔會唔小心借左架車比人渣

果三個數字代表咩

佢嘅速度

簡單啦
加監